【慎入】美國有個YOUTUBER自殺死咗，佢老婆講件事出來。

事主同我一樣。
Depression + Anxiety + ADHD。
我覺得我都會行同一條路，但係我唔會拍拖／結婚／有下一代。

見你無人點咁慘，我回下你啦
Noted with thanks

同我一樣，而家差唔多每日都會亂諗野

彈開啦
庸人自擾 無病呻吟
香港地
個個都depression 加 anxiety 架啦
洗唔洗個個都出post取暖啊？
On9

做運動

香港人連屋都買唔到 政府又係under全世界最大既黑社會 唔開心係應該 唔算係抑鬱症
環境明明好好都唔開心先係抑鬱症

搵D興趣專注下會冇咁辛苦

放心
今時今日既香港唔會再有人理其他人有冇精神病

依個本身冷寞既社會 只會更加冷寞

唔係唔理，係成個社會都有病，自己都救唔到，何德何能去救人？